［突發］黑警公然砌生豬肉插贓嫁禍!!!!!!

留意背囊！

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

之前已經有
檢查完擺番入去

記者諗定點追問

黑警砌生豬肉呀!!!!!

用呢條片去打
所有黑警證供都不可信

仲有呢個呀